SHF拉打特攝綜合POST1007 火雞勁啲定恐龍勁啲？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

8月

8月 預計
20 派

日20 行 未知

11月

12月

由於官圖太柒所以用呢張轉自

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

例牌野2.0

走咗數系列
2019

2020

留名

新手留名

lm

1001

1同0

新手學嘢

頭可以
腰帶好似有點大舊

預鳩世界第一

雄哥勁啲
因為有多啦之星

雄哥無甩拖

Ora Ora Ora Ora Ora Ora

馬雲件係咁上下啦 有得早玩仲想點

SOR囉新手見識少

伸手留名

伸手鳩up姐

無限魂去咗流浮山未

同啲刀手鬥快緊

天才西瓜

New post lm

new po lm

新手留名，許願樹想收歐甜眉

睇好啦

只要有錢就可以得到自己想要嘅.gif

價格一飛沖天

唔係一車車咩

一車車, 唔訂了

支持

衝現博跌價

被仁叔cut單，睇黎都係要衝現

俾仁叔cut+1不過係cut自由

信和啲人隨口吐落垃圾桶 好驚呀

Saber條腰帶個CV係配Fate zero入面嘅rider

如無必要都唔會去

本身信和都高危, 仲去

攞完響鬼行到門口忍唔住入去

個人意願

訂唔到8千羊火雞
無得被cut 單
都係要衝現
窮學生求成全

窮學生就反屋企讀書啦

個人柒願

已經好努力讀書

入左隻真骨skull同fang joker
真係型到仆街

你去馬

火雞勁d!

隻geed多個頭但少咗死光

好撚絕，原本隻geed再加個紅眼頭落去當新野賣

光線特效同個頭同價 睇下你想要咩

我會要光線。兩個頭最多咪用一個

可能之前果D shf又會咁cut 少少嘢換個盒又出過

有舊版唔洗考慮
相反大陸閪貓果隻有誠意好多

有d唔係cut少少咁簡單

Btw geed最正係佢個死光effect

仁叔會唔會開訂 怕隻Z都炒 依家啲炒狗喪心病狂
連貼動都有得炒

到
1001

Z炒硬,之前Taiga第1水都炒,
係後尾唔受歡迎賣唔出先減返

最近基佬同6契弟某幾隻都貴返曬

Z決定等原生

而家百幾蚊 但一啲興趣都無

短期反彈嚟，唔洗驚。

Fuma 商品化決定

多謝bandai 提供笑話

本身tri-squad 想法幾好，但執行就變左屎

z等gamma form，迪迦帝拿佳亞無得輸

訂都未開就預炒 玩家自己幫埋炒家造市
我係鋪既話都唔好意思賣原價比你啦

新留

Red Man beta smash世界級

究竟自由盃定火雞盃精彩啲

呢刻睇自由精彩啲

我個隻藍眼已經變左透明買呢隻岩岩好

到時火雞杯應該不遑多讓

有百貨公司分擔咗唔少

頭先自由盃熱身賽精彩到呢

千奇百趣

水COMBO又有

無敵?
好似成張先係40蚊

唔買了

益你呀, 我$20貼紙換你1張色紙仲要我揀款

寄都還可以仲要約交收就

本身定價平

淨係咩咩屋個朵已經值80蚊啦
識唔撚識架

條友益左人好耐啦 第一次想換人effect蛋

下星期四

兩隻都無興 好彩

見有fb pm訂自由
仲諗住睇下有冇機會過幾日會有pm訂火雞
依加冇了

米西

好地地搞成咁

聽講你先係真米

威啦

祝福你

早晨
人體工學雜誌總編輯

離地喎
隻腳

Sorry 囉

原諒你 下次加油
正評支持吓

新人留名

皮已正

Mk

雪糕註

下次扣扭多少少隻腳la
加油

你bb個新造型還好啦

早

啲嘢未到呀屌唉

建議買多幾隻就識㗎啦

主要係驚第一日就整爛隻真骨，小心得際企穩就算，無注意到隻腳。

慢慢黎 好過我呢啲唔影嘅

之前個地雷妝都還好, 今次呢個頂唔順

so mk

真骨啲平衡做得幾好
唔使咁驚
Kabuto 唔使支架單腳踢腿都做到
區區張開腳企又有咩難度

有冇高手影返張靚比我呢啲伸手學下野

在下新手唔識
留名學嘢

KIVA都係唔駛支架就做到佢單腳企嗰個動作

排隊學嘢

柒撚哂
扮下橋本咪幾好

某啲shf都做到
真骨更加唔使講

.gun

伸手好而家d xplus咁進取

合體巴好
原來你都有儲xplus

佢五官都好大

爭隻普紅古迦冇買到

西西好

其實牙墨都係

建議追埋

上鏡sharp都好呀

米西語氣係唔同啲

五官襯就得

所有叫春冇買到嘅 我一律建議後追
利申窮學生冇錢追

正 身材又唔錯

窮學生，唔信

200 ok?

咪聽佢地9up
我肥矮窮毒柒嚟

等你追完po相

點都咁靚

鳥combo肺炎盃倒數一星期

我要追tatoba

I diu

聽日彩源生日喎

佢長髮正d

tatoba訂左撚狗城

我都淨係要追tatoba

但係個身 D 色好似冇唔同,
紅眼身好似深色 D, 係燈光問題 ?

九成九燈光問題

藍眼用番舊圖噤撚懶

我第一眼見佢短髮已經慣咗 都係靚到癲
唔知遲啲油b會唔會跟

Z你地打算邊度訂?定係等現?

x2, 咸超點可以冇死光

between, 我呢隻對眼係咪甩哂色

都追

咪就係
一隻mb R4 夠買3隻8舊水嘅刃b
如果咁都叫窮，咁我一定賤過地底泥

食女西原來咁多錢

動作好銷魂

米羊有真骨牆又扮

冇錢冇食女

啲女自動送上門
清楚明白

係咪有咩誤會

無

又係咩屋既吸血貼紙？

睇落唔似 佢地好似冇出右邊啲野

啲貼紙係武士巴自己對校同印貼

正常

早晨

山本美月、瀬戸康史が結婚へ“ステイホーム愛”実らせ今月中にも婚姻届提出

又未瞓

all兒童向傻鳩mk

國兒起身返工

日日都番

咁快

咩工日日番

cls既工

第二彈

真毒日

清楚明白

點人數

無謂滋擾人

早射唔出準備跑鞋

不了

真毒，一早看Z

睇人打機

毒撚報到

zero打半集就走左

屋企有扭蛋機?

見有卡諗住佢起碼會hea幾集先
結果擰轉身直接走

我係親生仔 仲可以做多兩萬集

唔會喇，都冇出令人，如果出咗令人就可能會

我都係，眼係咪冇得救

有.....買罐透明藍噴一噴

有無ching有抽

第一眼以為係RKF/shf

預鳩好嘢

你可以收一收皮

我關心下你視力姐

你關心自己先啦
日日雪到4-5點

西西

預巴好幽默

新po留名

出咗啦？

出左，尋日無去現時點就skip左

聽日出街，不過星期日信和現時點應該會迫到維園年宵咁

好似8月3正式開訂

咁大穫。

五月嘅威水史
好多人都知

至於遲/炒孤，呵呵

五月呢家野梗係問西西

人哋係五月vip
.gun

五西好野

咪屈啦

強迫症

五月TB間鋪執咗，西西係咪包養咗佢

右邊正評

即係邊間

清死貨全場5折
望過下，無嘢啱
西西一早包養咗

正阿

其實係開左間大既係8樓

咪屈

呢張又幾cute喎

你用咩影到咁橙...

你知我知
單眼佬知
大家都知

屋企黃燈

呢位巴打識貨

右邊好撚正

睇落qc幾好啵 我個隻就sad sad地

有時試幾次upload先有

我都有sad，扮睇唔到算

你個野壞咗啊

係正塊面.....

我仲有一隻未開盒，仲未有事

咁真係so sad

還返張相俾人啦

星期一訂新個隻咪多個士啤

感覺佢出完紅眼geed 遲下就會出新form
zero可能都會再販

連袍pls
今集拋袍型到

開魂shop袍 跟手再販zero 笨大商法

一係加價2舊水。

佢出袍+figure set又唔介意入多隻

第二張正

拋袍個度唔知有冇NG,
梗係覺得會拋左落geed個頭度

唔知皮套演員係男定女

新手留名 想問alpha edge係通販定係pb

通販

新手劣影

扭女西果然高手

點樣display 收藏先可以減慢？ 我做咗下功課，見人講用橙水？

橙水唔係去膠紙咩

唔好曬同防潮已經夠啦

即刻去熄咗盞led 燈，遲下去買防潮珠
感激

咁led又好似無uv既既.....好似

真男人玩玩具係唔會怕變黃
好似係

好似係男

各有各玩法
窮學生無櫃可以display
玩完就入盒入櫃

冇櫃都照display嘅窮學生

冇櫃冇display 嘅窮學生

7號

早

佢都出現了，即係老豆都差不多了

爽阿

啫係迅 9月

要等埋劇情

黑洞龍我呢

魂展

要一

老豆冇價錢冇日期喎最多話迅都差不多了 同佢一樣有價錢同發售決定

可能都係8月7呢

老豆

Display only 版權監修中

近了近了

有d興趣

有逢魔skip. 等迅仔

好似好稀有

唔好因為001賣得差(希望賣得好)而唔出。

last 賞先有燈，實火箭

希望肯出

太大隻

好靚

咁先好J，放喺電視機隔離

睇下算了

都岩 非洲人嘅我都係算數

無燈既可能會好似之前01咁出亞洲版

前幾日見到滅好似幾十蚊。但太大隻放棄左

好似好多人搵ic card

其實發光係幾型，不過2舊水就太貴啦。

我當時仲訂得1隻
唔知原來咁多人真香

應該同部讀卡機電流有關，electrical induction?

啲人係咗架啦
利申：冇訂冇追

行刑

亂咁黎既 最後冇啦啦有隻基治

射早

last賞有錢就得架啦
走埋去同老闆講「包賞丫唔該」

真骨唯二final form

係

套戲入面出ohma form之後得基治用base form

好似係

劍king kiva emperor 無無 廢老 法老 擺埋1齊都幾豪華

last賞洗乜講運呀

再販機會黎了

佢肯再販，我即訂

你買一盒爆下

睇咗當買咗

唔好長期搵燈照
陰涼地方唔好太濕
定時通吓風
我隻hyper kabuto粒joint白咗

洗乜保養，黃左咪買過隻

隻FJ同E哥開始黃黃地了

咁就訂多幾隻日日擺係屋企啦

我一直都唔明D新舊percentage點計

幾時再販
Ultimate

魂限好少會再販
除非笨大用其他名
eg: kuuga ver. Dcd

撚玩具=俾黑貓撚
仲未收到墨

同預鳩一樣

預鳩舖頭大把

咁又係

話說呢個topic有冇人討論過 好似香港冇人知

子宮向
睇完得啖笑

啲怪獸家長同左膠

魂限有試過抽選再版,E哥同hyper都有
不過香港就有鋪頭賣抽選成2千蚊隻lor

片中都提到戰隊同拉打一直都有女成員拍寫真
又唔係在劇中過度賣弄性感
都唔知有乜好嘈
除非啲家長平時會買女成員嘅週邊產品俾小朋友睇啦
咁就「另計呀，嘈」

主要本嘢用咗角色名 但插圖水著圖
所以啲人覺得唔應該

抽選呢啲只係笨大清倉底貨
嚴格上來講唔係再販
「再販」嘅定義我唔討論啦
費事一陣又引起港台日大戰

用角色名就咁大反應
我就唔信無人試過用角色名來稱呼啲演員
啲女權撚、正義撚可以收皮
欺善怕惡，世界大把不公平、不正義嘅事
夠膽就返大陸嘈，睇下公安幾分鐘就捉走你

賣腐無問題

賣肉就..

一條先生

世界大戰...

週刊playboy正常細路接觸唔到 又唔係登係tv君度
比細路接觸到playboy 唔係雜誌既錯....係家長既錯

九成係泡菜國d男人俾老婆發現左寫真而爆嘅事件

但泡菜唔係男人至上、大男人主義咩

應該係泡菜啲左膠 防疫期間得閒得滯

好簡單 咁唔該官方出既產品都子供向....我指個價錢

笨大：價錢已經係子宮向，一件商品，但賣2個商品嘅價

其實係分開咗
水著用真名，角色名係用返劇入面既look

除2都唔撚係子供向價錢啦

咁快手

其實今次事件日本個邊都R晒頭，係韓國d女權左膠忽上腦

養仔好貴㗎，以前一個就4百萬
現在賣子宮價賣貴少少都好合理

好似係

出貨前例行造市 有無人開個1600
一定比人放上fb 可以上位

一直好憎啲所謂女權撚、女權組織

有得賺錢又有可以上位
Yes，搞掂

又唔係笨大同你養 要收返養育費 關咩事

Yes，搞掂完 轉個頭比parttime賣 正

炒家都有新手

笨大：我為廣大小朋友嘅童年作出貢獻，收貴少少好合理

咪就係

笨大：全民派左10萬yen 我代表政府收返 好合理呀

點知tajadol個盒好似den-o個盒咁大 搵唔到岩既啡盒

Siu4

可能講緊原箱咁賣

熊貓門口排緊隊，你哋到未

擺低左舊石霸位

01貼紙巴打賣唔賣架?唔想比錢乜乜屋賺唔知邊到有

我放低左1蚊

同樣放低1蚊順便排埋自由盃

新手留名 請問出面真骨 電王要幾錢

700

650

見fb有人放600

1000%

上年12月日拍bid返黎 二手近全新$560

依家就唔知

睇運氣，我四舊水bid 左隻brave legacy

SO-DO CHRONICLE

徵真骨火雞要有啡盒

有

正啊，之前訂左金色之力Kuuga

魂限火雞

不過呢set好貴

本身無Shf，所以都要追埋。
呢款電單車連隻甲蟲得以前細個出ge玩具就有，比裝著變身坐

pm

shf係唔係坐唔落？

環保發光zero beyond
原有個底上面再加野Ginga S

Ultra-Art 第一炮都係環保味重

希望3點再有新update

裝著個部可以

我想要銀河迫褲脫離

唔知會發光成點。變左金色?

黃色透明膠

可能實物係ua閃光迪加咁

準備跑鞋

fuma同呀妹係咪會石沈大海...

最好笑係圖五右膝

紅油上面上銀色

無啡盒先620
有啡盒至少貴400

聽日viutv播大結局 壯仔又便秘咁樣

逢魔時王

哦~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

支持oma zio

支持！零號...

希望搶到火雞

孤仔開自由唔開火雞

淨係開自由都夠佢死ser

寧願佢突擊開訂好過公佈完死ser,
訂唔訂到睇彩數唔好怨

開能聽日開掛，擺曬同一日開又畀D癲狗屌

1500自由盃預賽

羊神

我唔係神
只係一名窮學生，現正努力讀書

$575 買隻裝動

訂左kuuga裝動 唔入埋電單車 好似差咁d

網上紅雞盃幾時開始

炒孤網上自由杯賽事好激烈

安坐家中....

仲淨月份 衰仔唔知會唔會開

剛剛開咗 $2450

間間都淨係理自由,無人理火雞

好事嚟

各大舖頭研究緊點拆解火雞無啡盒既問題, 開唔到訂住

無留意

自由食水深啲 火雞慢慢黎

仁叔隻Z開價8980 都係去遲孤訂左先穩陣

當玩少隻

自由都棄？

炒高差唔多3倍

專心拉打戰線

好彩訂到

訂唔到自由,等火雞

訂到自由不過想要火雞多d

屌

魂限人人有功練最好

咁快見到人有開17 18號同悟空

踢到核爆

月讀幾時出shf

以前零號同勾甜微打到拳拳出血
現在俾廢老一腳ko

我決定棄了

要一
但真係難少少

甩咗P!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

恭喜

即刻比返個負皮黑崎先

不推sor

我都甩咗P

我都甩左

終於有得正評

恭喜小王子甩P

要不是羊神努力爭取 我都唔會有今日

你咪on9啦
關我咩事

偉大嘅羊神

傻咗呀

今晚有得玩歐甜微

真骨U甜微

識貨

都係pm左等覆,不過前面最少70幾個,
都係失望多

終於收到啦

等睇圖

留名等睇圖
窮學生在線等

G持

聽日有大橙玩 多謝阿美

睇得多就會想買

想知自己甩左未

甩左啦

老闆人品唔錯，覺得平時可以支持下

齋企已經好型

final form我得2隻 無無同U甜微

Hyper Kabuto 呢
呢隻性價比、誠意、qc都係一流

羊神係咪有 我有位比你擺啵

G持，恭喜曬

哪有錢買
火雞我諗住又去四川門口紮營

巴打搞咩嚟

差唔多追齊晒龍珠
但近排買左幾隻真骨拉打又有d想追

甩埋p都未收到黑貓

我果隻黑眼頭隻眼有粒塵 自己本身鍾意黑眼多D

火雞放工出mk應該已經無晒，唯有食飯係公司附近睇下有無

呢排wfh，紮營應該有機會嘅

wfh更加唔想紮營，唔想買火雞送肺炎

第一隻真骨就咁

笨大qc正常發揮

CLS 訂貨$890
食炒現貨仲平

我覺得你低估左。你睇下滅而家幾錢

岩岩旋轉見到有人放隻肩甲有問題
我都無驗屍，眼不見為乾淨算。

Yo

出賣年齡系列

我想問邊度仲有得ultraman z? 諗住放工先訂 點知炒孤都冇埋

好耐冇見 甩p jj

有幾

好一個終於

Thanks

收唔到

超人通販我又未擔心過 可能因為玩唔玩都ok既心態

你都好多呢啲gif

玩遲一、兩個月都唔伯
係咪咁嘅意思

z就唔知啦 係咁吹奏
超人得閒又再販 仲密過拉打

咁馬雲呢

今年收視太好有啲驚，第六話就快三百萬點擊。以前擺一星期都好少過一百萬，今年兩日就得

正中死穴。前排未正式入坑，用馬雲係貪方便，直接運到我樓下。而家no more la

唔好再訂馬雲啦
萬一送隻ko版俾你
到時叫春無用

而家連ko版都無，間舖執左。

馬雲想不了
但又某啲補件得馬雲有

等～寂寞到夜深

650真骨黑甲鬥扺唔扺屌

全新定2手
全新就可以
2手就自己決定

仲有㗎

暴露年齡系列

未至於

早
突然間發現第一頁好似冇左9月波棒糖

咩呀 截咗同時又未出貨

波棒糖

你又想要咩

要佢快啲出貨

早呀各位

all mk

早性雄

早啊馬膠

早啊電單車

02一番A賞都幾靚

早大家

可惜今次無舖開訂

咁由佢等其他舖現貨算

點解要幫襯古鳩

俾咗運費就難啲

但本身佢最初叫人改運法都會先退錢再比多次新運費？

問客服

大家覺得今次鳥系到底會唔會俾人炒起到？

唔會

會,就算多貨到水浸都炒一排先,
賺完頭水先減d,反正點都有人衝

fb已經有炒狗托到890 旋拍就900-1000

仲未訂火雞

果條友好好笑

豉王最終回

便祕完未

仲有三個字

考牌師

仲有5分鐘

零號又要比人一腳踢爆

甩p死mk多啲留意#1啦

開定電視睇Decade大結局

時王把撚

打十幾集啲BOSS 係佢面前一拳一件

零號打一集姐

零號做炮灰好慘

經驗包

已做完

壯仔好嘢

唔忍心睇呢集
人地個個拎條命去打嘅boss俾人一拳一隻咁侮辱

聽中文配音世界級

祝賀啦

又笑人

白倉之拳

和治
和治：吓
壯仔：我叫你祝賀呀！

慘 俾人催

廣東話配音，和治把聲好hea
無高低起伏

要老細叫先做都唔醒水嘅

係咪好多配角都係woz果個配
感覺成套野得兩三把聲係到

今次講明月中有, 比啲信心

點撚樣一次過訂三隻啊，講嘢
你條笠水狗

識人好過識字

你以為自己係邊個? 點解要同你交代?

人地識人有特別通道

新手留名學野

係咪應該去定門市排隊

Bandai社長留咗一櫃俾我啊

無得去鋪頭訂...

我遲啲又求其影三隻話家姐係笨大度做先

尋日自由都係咁講

你唔知咩bandai社長我親戚黎，佢比左張紙我叫我自己寫要幾多

每人送1 set真骨先啦

頭先入去網店都重有喎

搞掂

下隻想開咩我同佢講聲，幾時都話識人好過識字

佢要曬命嘛，我冇迫佢咖

好唔友善

完左，居然無死機

而家都仲有😂大貨

冇了

人哋都寫明幾多盒

唔好俾人知啊

成間笨大要一 同我買起佢我話出咩就出咩

頂,岩岩做緊野miss左

我親戚話唔賣

靜靜雞cut你貨

有無懶人包,唔係好明發生左咩事

呢幾日好熱鬧 又自由盃又火雞盃

等睇訂唔到班人係孤cm度發癲

有個炒孤打手/CS 話自己識人可以係炒孤一次訂3隻

個名好似咩特普jr

等睇新苦主grp

琴日自由唔夠人快
今日又miss埋火雞

哦,咁我知咩事

你追下post搵到啲人比人cut火雞嗰日就知

I know that feel

自由盃跑贏左，等到貨

都係冇㩒到火雞 留要法老算

自由盃琴日炒孤達陣咗 火雞盃之前係仁叔㩒到
食花生食得好飽

通販等下未必會炒

唔好心急 等下冇事既！

痴線仲平過森林扣稅唔連運

呢單野我都有印象，而家間野仲係唔係度

使乜咁急訂法老
識人好過識字

對上兩隻真骨都炒唔起
無事嘅

呢兩個月入左好多隻，入埋法老就收手

無錢了

又㩒唔到

平常心

小美竟然用pop pop紙

我等緊7號開訂睇下有冇龜苓膏食

依家去緊鋪頭博下睇下有無

我都係

明明兩隻差唔多，價錢差大截。

自由同火雞都訂到,黎緊今年都無嘢要搶,
下隻要搶既都應該係聖刃,魂限開訂肯去訂就得,
可以抖番幾個月

性鬥士Ex 冥王有冇興趣
新素體，12月通販

可能免息貸款

好彩淨玩拉打加少數高達,
如果唔係真係個個月都負數

人人有骨玩

去孤鋪頭訂到隻火雞 上網訂唔到既師兄如果有時間快啲去博下

唔知隻ankh之後會唔會好似para-dx咁炒起呢

其實香港有幾多拉打粉?幾間店加埋我估都賣左過千隻

點解tajadol要通販

同fang joker一樣

我反而想知有幾多OOO粉 電王真骨好似都無咁搶手 OOO有咁受歡迎咩

呢排個個留係屋企
多左人留意 入坑都唔出奇

其實孤擺上網開訂都250隻,未計街舖堆單,
估佢開咗咁耐先停最少都百幾2百盒,
佢細舖都咁多,重有其他未開訂大舖,
四川又最少2,3百,模倉呢d大舖都應該過5百,
照計頭一個禮拜都唔會太難買同太貴

你確定係ooo fans而唔係火雞fans?

打漏咗,講緊玩具陣應該都百幾2百盒貨

希望唔會過8舊水
始終唔明刃B同horobe點解咁貴

真骨電王開賣先開始入真骨坑

等佢開龍騎多啲

龍騎同555都必入

龍騎，騎士，王蛇

佢肯出，我肯入。

幾時到faiz呀
舊版仲柒過模型
超人日鳩日再販真骨就無影

中期form全部真骨
gchi電王climax出真骨

重要通販

自己反而幾期待blade個4子

孤訂唔到,苗仔又訂唔到

唔怕啦
國寶都未開
再唔係現貨杯囉

國寶比啲on9 X完唔開訂la,準備衝現la

Tajadol開訂嗰陣830訂咗 蝕到仆街

早訂早享受

沽喇，止蝕離場

止鬼咩 落咗330訂

搏有炒，原價放出去?

永夢中咗武肺 遊戲病

人地通販唔開訂

無敵玩家輸咗次 人間體又輸咗次

諗住星期四去國寶睇下有冇現

早日康復，應該OK嘅

紮營吧

國寶賣日版貨，應該要8月8先有？

唔係8號咩

寶↗生↘永↗夢↘
點解你會不停咳
點解你會食嘢無晒味覺
點解你個肺會纖維化
答案只有一個——
寶↗生↘永↗夢↘！！
你係Ex-aid入面 第一個感染武漢肺炎病毒嘅男人啊

桃塔羅斯都中左

紮營

一陣新post招呼吓啲柒頭先

睇下孤門市有冇雀仔訂多隻

訂多隻送俾我?

好東西要2

上次滅遲左3個禮拜

對我自己黎講
遲唔緊要，唔會冇貨派就得

Metal build 後悔中

祝tajadol炒家蝕死你

有排啦

真骨保值好難蝕

短期內可能會跌少少
但有d 炒家真係寧願長揸喺手唔放
反正一定會升

佢唔係頭先4點幾停?又開返訂？

佢又唔係話截,淨係話停一停

恐龍wfc

真。真骨彫

ooo係玩具銷售黎講
好似係平成第二高

ff下用仿皮套無縫素體

爆皮

其實古迦個年代已經出個仿皮figure,
可惜劣評如潮

古加

呢兩間 都仆街串

古加唔仆街咩

古加有乜好，新手唔識

孤截咗啦

999

998

997

996

995

994

笨大正仆街

我愛預鳩

好在識減價 追住小店黎打

上未

食緊飯

我愛乳鴿

屌食宵夜呀

雄套西

甩p推

西套雄

甩P好呀

甩p搶1001

雄雄祝賀吧

我開